呼籲各位老師一起舉報

將所有教畜校長全部鏟走
大家快快爆料